[給真.香港人] 和平地戴面具 歡呼聲撐下去

突然聽到呢一首歌，發覺原來唱出左我心聲。

...
就算只得我和你 為曙光熱切堅持
憑著默契起哄 在最終亂世中可找到樂趣
...

香港加油

在混亂世代

我成日開post share呢首歌無人理